有時，這種動力來自於知道你的裝備能讓你在昏暗的道路或小路上保持溫暖、乾燥和安全。 亞軍評論:騎行裝備，幾乎成為我們2022年冬季買家指南|agintzler | 2021年10月26日|戶外在線 
 在阿拉斯加的那個地方，在每年的那個時候，也就是7月下旬，距離北極圈以南不到100英里，天從來沒有真正黑下來，所以我利用昏暗的半明半暗的天色，一直開到將近凌晨兩點。 思想者打麋鹿指南|jversteegh | 2021年10月21日|外部在線 
 他有時會描繪山脈、陽光，甚至在黑暗、破敗的表面上描繪人類。 畫廊:對過去的個人和政治觀點|馬克·詹金斯| 2021年2月19日|華盛頓郵報 
 肉汁的作用由加了洋蔥和胡蘿蔔的深色咖喱來實現。 澀谷小吃店無愧於它的名字，把東京的街頭小吃帶到了亞當斯摩根 
 色調柔和而美麗，主要是玫瑰粉、薰衣草、暗紫紅色、薄荷色、農牧神色和淡檸檬色。 Burberry Prorsum 2014春夏|Tom Sykes | 2013年9月16日|DAILY BEAST 
 除非你說的膚色黝黑的人群是指華爾街的銀行家和皮膚黝黑的政客，比如眾議院議長約翰·博納(John Boehner)。 保羅·克魯格曼對“自由意志民粹主義”卑鄙而愚蠢的攻擊 
 勞倫斯混在人群中，讀著讀著，覺得手裡塞了一個大信封，還瞥見了一隻黝黑的胳膊。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 她又朝鏡子裡看了看，抖了抖裙子，然後在一個遙遠昏暗的角落裡找了一扇門。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 天開始下雨了，原始的潮溼和海濱的昏暗喧囂混合在一起。 信心|亨利·詹姆斯 
 當湯姆·布朗半夜醒來時，他發現馬富塔坐在他的腳邊，黝黑的臉上露出燦爛的笑容。 獵獅|R.M. 巴蘭坦 
 他的河岸上擠滿了快樂的、黝黑的人，灌溉過的土地因肥沃而燦爛。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛